唉 Tinder 沉左船

[member]我地傾左幾個月，一開始佢都講明都係玩下，唔係想拍拖，我都係本來想for fun。見過幾次，有講過話再搵日開房。但我就慢慢鐘意左佢 ，鐘意佢左都冇話好想同佢開房。因為我知道扑左個關係就唔同哂。依排都keep住成日藍tick 我，約佢又keep住推我 但我都係好犯賤咁再搵佢，再約佢
理性話我知唔好再搵佢，唔好再搵佢
但我又唔想咁就斷左
唉 佢搵返我 我覺得我又係會應佢
利申：冇扑，約佢食飯唔係約開房
求開解
[/member］
有冇人都沉左船

時間會沖淡一齊

我知聽落似廢話 但係真理

member] [/member]

我都明 但覺得傾左咁耐就斷好可惜
我唔搵佢或者佢搵返我 我唔覆佢
咁樣咁會完左 從此只會係陌生人

唉 一陣比佢睇到 我就仆街了
好柒

又無話可唔可惜嘅
有時唔岩就真係唔岩

Keep住最後都係自己辛苦
下個更可愛啦

咁又係
佢都做到咁 其實都比哂signal 叫我收收皮
咁我收皮囉

你覺得可惜 佢會唔會？
咁仲叫可惜咩？
你care 佢wfc 唔好咁傻啦

Ching 我明你感受
但有時學識止蝕對自己會好啲
尤其當對方都唔在乎自己果陣

男人定女人呀你？？

女人就拿拿聲搵另一個啦咪晒時間，等人唔係乾等，更何況你而家唔係等，係期望緊無期望既野

男人仲簡單，拿拿聲叫隻雞揼個骨出過靚火，咪識過另一件重新溝過囉

[member]岩 有時覺得就算普通朋友都唔好已讀我幾日 先再覆我🤦🏻‍♂️ 但有時又諗至少都叫做有覆我 我真係好廢[member]

廢撚到加密左幾廿次都未成功過

同我扑

唔加啦 之前冇用過

唔扑

男人啊
雞就唔叫啦，我都明識過第二個就真係會好快忘記到依一個

但未識到

岩 聽你講
但如果佢搵我 仲覆唔覆好
唔覆搞到好小家咁

出個靚火你開番賢者模式會清楚好多成件事

出火幫唔到手 識到個岩既人就會好好多

好小家係你諗嘅啫
人地根本不痛不癢

咁又係 我只係佢其中一個識既男仔
Nothing to her

誰急 誰輸

快d搵個第二個就解決啦

我都知